警同時拘捕遇襲者，暫列作打鬥案處理。

藍絲無撚得輸

黃絲被人打 。。。告哂雙方互毆
藍絲被人打。。。淨係告打佢嗰個，仲要有咁重告咁重
屌你老母